鍾嘉欣宣布誕下B仔 網民大讚勁似嗲哋！

恭喜哂！鍾嘉欣今年三月宣布再度有喜，今日她終於在個人社交網正式向大家宣布已平安誕下B仔啦！嘉欣剛上載了兩張囝囝的可愛照片，見到B仔頭髮多多、五官似足爸爸；嘉欣同時為囝囝改了英文名Jared Anthony，正式湊成一個「好」字啦！
撰文：東方新地｜圖片：Instagram、新傳媒

鍾嘉欣宣布誕下B仔

今年34歲的鍾嘉欣於今日終於都喺個人社交網公布喜訊，同大家宣布已誕下第二胎囝囝！據嘉欣留言透露，今次係喺屋企自然分娩，更指B仔重逾7磅14安士，從相中可見，B仔勁多頭髮之餘，仲個樣肥嘟嘟咁，超級可愛！

View this post on Instagram
To our Son, Jared Anthony Leung. Welcome to our family. We love you. 💙💙💙 👨‍👩‍👧→→→👪 lovelovelove -JKL→→→JJKL- #leovirgodog #7pounds14ounces #JJKL #kellymommy #jaredmommy #naturalhomebirth
A post shared by 鍾嘉欣 official (@chungkayanlinda) on Sep 5, 2018 at 9:13pm PDT

而且，嘉欣亦已幫呀仔改好英文名，叫Jared Anthony Leung。由一家三口正式成為一家四口，相信嘉欣一家對於囝囝出世亦非常開心！

條Link入面有相

Who fucking cares 死臭雞

🐥—>🐓—>🥚—>🐣 💔💔💔